[年經] 耶撚慶唔慶祝農歷新年,會唔會收利是

無知一問,啲耶撚會唔會收利是同封利是

佢地唔係不可有別的神,淨係可以慶祝聖誕節
收到既利是又會唔會奉獻哂佢?

收派利是有拜神成份

順便問埋耶撚扑野戴套洗唔洗落地獄

個人認為傳統習俗 實際上唔清楚

利申 非耶撚

寫揮春係咪會寫主恩常在

可能

實係咁啦 連中秋清明重陽乜都唔過